約左條女出街 但個口勁撚臭

話說佢個樣都好地地
不過佢食左好多年煙
之後出左成日街個口真係好撚臭 係唔似食煙既味

真係離遠都聞到 我而家一諗起佢就有陰影 成世人都係第一次遇上

將就下啦

含完撚有鳩屎味啫

認真一問
點樣check自己個口臭唔臭

唔知呀 最直接問條女臭唔臭

dllm 而家真接del條女contact算

用條利奶自己隻手一下
將d口水吹乾 再用過鼻聞下

之前鍾意嘅女仔都係個樣幾靚不過口酸臭味

好簡單
同人講嘢嗰陣專登哄到勁埋
仲要keep 住呼氣岀嚟
當你見到佢有少少臉容扭曲就知咩事

屌 真係有陰影 我而家心理好唔平衡

飲閪茶奶茶多又唔飲水
依家好多女都係咁

本身個樣ok 開口果下我係想嘔 見到d牙勁黃 我同佢都幾岩傾 不過都係算 一見佢就諗起口臭 果種臭已經唔係煙味 同臭蛋味咁簡單

係仲勁撚過屎味

個身呢？有無酸臭味

之前試過冋一條女去睇戲
睇戲前佢食咗個洋蔥唔知咩扒飯
本身幾有feel但係成程戲坐係佢隔離
就聞住佢個口呼出嚟啲洋蔥味
臭撚到仆街閉氣都唔掂差啲嘔咁滯
最後幾啱feel都不了
所以奉勸各位男又好女又好同異性出街真係唔好食撚埋啲食完會咁重口氣嘅野
如果唔係本身出到pool都要深潛返入去

冇 係個口好撚臭
岩岩同佢講左叫佢唔好再食煙
大家hea應幾句之後 佢再冇覆

問屋企人最好

真 我寧願揀個唔太好樣 但冇體臭同口臭

好采我一口臭 我媽會講

吹氣落手機mon度再聞下陣味勁唔勁

咁佢都似唔係好積極想發展姐 個口又臭 咁88啦

我本身都想嘗試下
但個口真係好撚臭 係臭到佢扮小女人時我都頂唔撚順

我個鼻而家仲有佢果陣臭口味既記憶

你係咁話人個口
係人都嬲
老奉照顧你感受

叫佢帶口罩

白色珍珠味？

好了解果陣味
ex係死煙鏟
d煙味加埋煙油陣油益味仲要生活唔健康廿日冇屎屙果d味

會唔會暈低 俾自己臭暈

本身佢係想再約 我講完之後佢話聽日有野做 得閒再約

我都間接叫佢唔好食咁重煙味既煙 就算佢嬲都好啦

我都係為佢好

你點頂 傾計我都想死

口臭真係好難頂，叫佢另咩塊面

其實好多靚女外表幾靚 但一擘大口就勁臭

所以咪分手佢揾我復合
我諗起佢個口就say no

係 真係個有陰影 我而家連識女既動力都冇

屌 你話病果種臭就話姐
有種臭係仲勁撚過屎坑

唔理啦 我直接同佢講 係為佢好 佢嬲我都好 起碼我幫左佢 可能一直冇人同佢講佢個口好撚臭

我明呀
之前上網識個人都幾好傾
一出到黎都幾好，
但一開口係個社交距離都聞到佢個口陣味

佢好鐘意食甜野，我覺得同口臭有啲關係

洗一洗牙就會好好多

係 我自己一晚唔刷牙都驚口臭

讀書時有位同學幾個月刷一次牙 個口要好近先聞到屎坑味咁臭

今次真係正常傾計都聞到

忘記佢啦

靚女唔一定口臭，豬扒就一定口臭

我口臭姐 又唔係有性病咁都要上連登唱鳩我屌你老母

會吾會係你個鼻臭咋

有買比佢飲 都係好撚臭

算啦 我諗佢真係嬲左我
我當發左場夢 我自己都好內疚

我有幾下真係想
對唔住呀

有無諗過人地可能扁桃腺發炎or喉嚨發炎 一樣會口臭

使唔使放我上嚟連登啊
你以後唔好再約我出街
以為J大就大哂？

可能有蛀牙/牙周病/腸胃唔好

口臭都算係其中一個好影響印象嘅嘢
個陣同個女仔傾計
聞到佢個浸應該係冇刷牙嘅口臭
自此一碌到佢ig見到佢嘅相都即刻醒起個味道

係 你明就好
你話我衰又好 點都好
我比左個落台階大家
希望佢明白

其實正常知條女係食煙既之後，都唔想同佢一齊啦？

而家真係好多都唔撚飲水
臭撚到仆街

成日飲埋咁閪多甜野,又唔撚飲水,飲埋晒果啲死人閪茶天仁茗茶當水飲,你老味唔臭就假啦

天仁好飲喎 又天然🥺

對住空杯 ha 一口氣 之後自己聞

傻的嗎無極限
香港十個九個女都係 內臟有問題
即係 便秘

你嗌無糖就可能係既

可能因為有蛀牙？

我都試過一次最後冇一齊
頂唔到

仲有次女朋友有，忍唔住講左
但之後就冇野，冇問點解
所以口臭真係有得好

有無咁撚誇張

叫佢用李斯得林啦

癡漢

靚女唔屙屎

幾個月先刷咪成口牙石
我有時食完啲重口味嘅野都唔敢擘大口講野

食撚左大蒜je

Agger
之前識著個煙剷係咁
本身唔知佢係煙剷
當佢慢慢行埋黎開始聞到陣煙味+口臭味
嘩屌兩陣味加埋真係不得了
我記得我到夜晚訓覺發夢都夢到果陣味 嚇撚到我醒

係 我沉晚真係想嘔 想問下你隔幾耐先冇事

過幾日先開始冇再聞到陣味
果陣幾驚係咪自己都俾佢惹到陣味

然後過左一個禮拜佢再約我
諗住可能只係果日特別臭姐
點知只係我諗多左
一樣都係咁撚臭
果日我全程同佢保持距離

腦海既記憶我好想死
而家食好食既野都冇味

然後過左好多個月
佢又再約我
果陣我問佢戒左煙未
佢話最多果日唔食
點知果晚出到黎真係冇味
好似仲聞到佢噴左香水
好心啲煙剷真係決心戒左佢啦, 冇左陣味你地一早出左pool啦

係點噴都冇用
不過我有煙剷朋友又冇口臭問題
我諗食煙唔關事 係有冇注重口氣

我覺得係睇食咩牌子同點食法
大劣牌果啲肯定勁臭
同埋有啲人會吞埋啲煙入肚

果陣味搞到我今早肚柯

咁你又誇左少少

口臭係終極死罪,其他野幾靚都無撚用

口臭通常係兩種
一種係係牙周病
另一種係白色珍珠,白色珍珠有時自己都好易聞到
仲有一種腸胃問題我就唔識點分

我冇誇張 果種臭係屎坑加煙味既生化級
應該話仲勁過屎坑 隔兩個身位都聞到 我而家唔敢溝女

我諗係集合晒全部 生化級

自問平時搭巴士 隔離條友酸叔味都頂到下 今次搞到我有心理面積

呢個真
佢未行到黎我已經聞到
果陣我仲心諗希望啲味唔係佢傳出黎
點知佢越近陣味就越勁
果陣好想佢全日唔好講野

條女del左我contact

其實有口臭係咪唔擘咁大個口講野係咪陣未冇咁強烈？

我個女同學可以唔沖涼唔刷牙，塊面又多暗瘡。
真係痴線
女仔唔注重身體衛生同d 油頭毒撚無咩分別

你怎知

Wts icon+status

佢有上連登睇到呢個po?